官宣了也要搶！曝巴塞4100萬歐簽巴西妖鋒達協議

波爾多的巴西翼鋒馬高姆的轉會出現了戲劇性的劇情，在羅馬和波爾多官方確認就馬高姆轉會達成協議後，巴塞突然加入了轉會中，為馬高姆開出了報價，致使波爾多推遲了轉會的進行，現在情況有了新的進展。

據西班牙媒體RAC1報導，巴塞已經就馬高姆的轉會和波爾多達成協議，球員將在當地時間今天下午飛往巴塞隆拿。據悉，巴塞開出的報價為4100萬歐元，之前羅馬的報價為4000萬歐元。

之前，巴塞曾經向車路士報價威廉，但他們開出的5500萬英鎊再一次遭到了車路士的拒絕，因此巴塞選擇轉攻馬高姆。據著名轉會專家迪馬斯奧報導，羅馬還在努力說服馬高姆，希望他能履行承諾。

21歲的馬高姆上季在法甲出場35次攻入12球並有7次助攻，表現不俗。

賤種疤狗

40m+1啲朋友

學雲爺爺

明搶你，咬我食？

賤種球會

笑到我仆街

你幾多我出多你.....1蚊

According to Italian outlet 'Premium Sport', Malcom's mother was flying to Rome when the news broke about the deal being blocked. This meant that she landed in Italy, unlike her son, and is awaiting further developments.

It's unknown whether Malcom's mother will now fly out to Barcelona or whether, learning from her previous experience, she'll wait for a transfer to be made official before buying another plane ticket.

佢老母

官宣埋

According to Italian outlet 'Premium Sport', Malcom's mother was flying to Rome when the news broke about the deal being blocked. This meant that she landed in Italy, unlike her son, and is awaiting further developments.

It's unknown whether Malcom's mother will now fly out to Barcelona.

難道你羅馬投得我地巴塞唔投得呀?

軌on9到，有傻仔55m鎊收垃圾都唔賣

好彩車仔無賣

疤狗搞咩癲咗咁狂買人

有聲

軌啲fans 真係呢 惡過狗
Willian 打右翼唔top 3 都top5 啦下話
又一屎眼睇波

咁撚老 翼鋒要後生啦

歐聯4強讓歐聯8強正常啊，無大無細

疤狗真係賤種黎

其他隊講都得
賤種蝗講就...

要你批准？
返去打藍波啦屌

冇 最賤種個隊話人賤種
有少少怪姐

慘得過個個都想跟美斯學嘢,垃圾籮慢慢酸

咁樣我地好難做架喎

疤狗賤種個陣你未出世？
咁又係嘅 玩開玩具無留意都好正常

哥狗個陣係賤呀
冇人話唔係賤
不過對上仲有蝗馬呢隊仲賤姐
笑就笑最賤個隊笑人賤種姐
唔係非黑即白呀

玩具狗死番去玩具台

屌你細蚊仔嗌交咩
講嘢又講唔到個重點
一直係度 你賤種賤種
你估你寵物小精靈咩
人哋官宣埋仲搶人仲話哥狗個陣賤
唔知以為你呢幾年係正義之師黎
知道自己賤種就躝屍格路啦
肉鳩酸

好波

我地疤做咩使唔使你管

明搶鳩你 咁點

今次好好啦直接比錢搶，冇出口術玩你一季先平價簽

祝條友去到巴塞斷腳

笑9你賤種蝗最撚賤仲笑人賤種姐
你自己扮老屎忽問我疤賤種個陣出世未
咪答你哥狗個陣囉
知唔知自己up乜春
重點不嬲得一個咁明顯都唔明

班蝗只識踩低人哋抬高自己

最撚低賤嘅疤狗話人最賤種
而家啲疤狗真係惡

你講乜撚野呀 我地貴族黎 洗唔洗抬高自己

巴塞買人關你地賤種撚事咩
價高者得都有得俾你嘈

靜啦 疤狗買人全世界最閪
笠波衫 最後拼圖 罷操 年年有
屌你老母呀

點低賤都冇對當家球星咁冷血咁賤格
撐朗了

係好低賤
隊隊講都得
係賤種蝗講有啲怪姐

新丹比利

100萬同1蚊....不如你俾我啦....都係1